<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<sections>
	<section name="Terms" sectionId="1">
		<langs>
			<lang name="en">
				<item>				
					<description><![CDATA[
					Thanks for choosing Motoshub. General use of this software and all services of this portal will be considered as acceptance of the following terms and conditions. If you disagree with any of following items, you are prohibited to use products and services of this portal.
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<header>General Terms</header>
					<description><![CDATA[
					All users are permitted to:
					<ul>
						<li>Download Motoshub for creating a social network.</li>
						<li>Modify codes and contents of Motoshub for meeting their requirements.</li>
						<li>Join Motoshub development community and contributing for its improvement by sending comments, applying modifications, and providing new versions.</li>
					</ul>
					<br/>
					In contrast, users have to guarantee that:					
					<ul>
						<li>They are responsible for their activities in the portal.</li>
						<li>They use Motoshub with complying the law and it will not lead to any law-breaking activity.</li>
						<li>They do not use Motoshub or this portal to harm or harass any person.</li>
					</ul>
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<header>License</header>
					<description><![CDATA[
					Motoshub provided under the CPLA-1.0 license.
					<a target="blank" href="https://opensource.org/licenses/cpal_1.0">See more about the license.</a>
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<description><![CDATA[
					This is an open-source software and all users can access to its source code.
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<description><![CDATA[
					Use of this software for commercial or non-commercial use is authorized (the law prohibitive cases are excepted) and users can freely use this software.
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<header>Disclaimer</header>
					<description><![CDATA[
					Motoshub development community has no responsibility for customers’ contents and activities of this product.
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<description><![CDATA[
					Several links located in this portal refer to the diversity of samples and instances of using Motoshub. These are just for information and Motoshub development community has no cooperation with these networks.
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<header>Governing Laws</header>
					<description><![CDATA[
					Motoshub software complies with the laws of the Islamic Republic of Iran and any formal claim related to this product has to be followed by the judiciary of Islamic Republic of Iran.
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<description><![CDATA[
					There is an obligation for all users of this portal and Motoshub software to comply all laws and regulations of the Islamic Republic of Iran.
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<header>Contact Us</header>
					<description><![CDATA[
					Ask any question related to the set of terms and conditions in contact us page.
					]]></description>
				</item>
			</lang>
			<lang name="fa-IR">
				<item>				
					<description><![CDATA[
					از این‌که نرم‌افزار اکسوال را انتخاب کرده‌اید از شما سپاس‌گزاریم. استفاده از این نرم‌افزار و به صورت کلی، تمامی خدماتی که در این درگاه ارائه می‌شود، به منزله آن است که شما شرایط زیر را پذیرفته‌اید. در صورتی که با هریک از موارد زیر موافقت نداشته باشید، نمی‌توانید از محصولات و خدمات این درگاه استفاده نمایید.
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<header>شرایط کلی</header>
					<description><![CDATA[
					تمامی کاربران اجازه دارند تا:
					<ul>
						<li>نرم‌افزار موتوشاب را دریافت کرده و از آن برای تولید شبکه اجتماعی استفاده نمایند.</li>
						<li>کدهای برنامه و محتوای آن را به نحوی تغییر دهند تا با نیازمندی آن‌ها مطابقت یابد.</li>
						<li>در جامعه توسعه موتوشاب عضو شده و با ارسال نظرات، اعمال تغییرات و ارائه نسخه‌های جدید، در بهبود آن مشارکت نمایند.</li>
					</ul>
					<br/>
					در مقابل، کاربران متعهد می‌شوند تا:
					<ul>
						<li>مسئولیت‌پذیر باشند؛ به این معنی که در قبال فعالیت‌های خود در این درگاه مسئولیت‌پذیری داشته باشند.</li>
						<li>قانون‌مدار باشند و از نرم‌افزار موتوشاب به نحوی استفاده نکنند که منجر به نقض قانون شود.</li>
						<li>به هیچ عنوان با استفاده از نرم‌افزار موتوشاب یا هریک از خدمات این درگاه، به اشخاص حقیقی و حقوقی آسیبی نرسانند.</li>
					</ul>
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<header>اجازه استفاده</header>
					<description><![CDATA[
					نرم‌افزار موتوشاب تحت پروانه CPLA-1.0 ارائه شده است.
					<a target="blank" href="https://opensource.org/licenses/cpal_1.0">در مورد این پروانه بیشتر بدانید.</a>
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<description><![CDATA[
					این نرم‌افزار، متن‌باز بوده و تمامی کاربران اجازه دسترسی به کدهای آن را دارند.
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<description><![CDATA[
					استفاده از این نرم‌افزار برای تمامی منظورها، اعم از تجاری و غیرتجاری (جز در مواردی که منع قانونی وجود داشته باشد) مجاز بوده و کاربران می‌توانند به صورت رایگان از این نرم‌افزار استفاده نمایند.
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<description><![CDATA[
					استفاده از نسخه فعلی نرم‌افزار موتوشاب کاملا رایگان است و هیچ‌کس حق ندارد آن را به فروش برساند. اما تصمیم‌گیری در مورد اجازه استفاده از نسخه‌های شخصی‌سازی‌شده موتوشاب در حیطه اختیارات توسعه‌دهنده آن نسخه است.
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<header>سلب مسئولیت</header>
					<description><![CDATA[
					جامعه توسعه‌دهنده موتوشاب هیچ مسئولیتی در قبال محتوا و فعالیت‌های مشتریان این محصول ندارند. مسئولیت شبکه‌های اجتماعی که با استفاده از موتوشاب ساخته‌شده‌اند به تمامی متوجه متولیان آن‌ها است.
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<description><![CDATA[
					پیوندهایی که در این درگاه قرار گرفته و به مثال‌ها و نمونه‌هایی اشاره دارند که از موتوشاب استفاده کرده‌اند، صرفا جهت اطلاع‌رسانی هستند و جامعه توسعه موتوشاب، هیچ‌گونه مشارکت و ارتباطی با متولیان این شبکه‌ها نداشته و در قبال مطالب و فعالیت‌های آن‌ها نیز مسئولیتی نخواهد داشت.
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<header>قوانین حاکمیتی</header>
					<description><![CDATA[
					نرم‌افزار موتوشاب در چارچوب قوانین جمهوری اسلامی ایران عرضه شده و هرگونه ادعای حقوقی در ارتباط با این محصول، باید از طریق دستگاه‌های حقوقی جمهوری اسلامی ایران پیگیری شود.
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<description><![CDATA[
					کلیه کاربرانی که به هرشکل از خدمات این درگاه و نرم‌افزار موتوشاب بهره‌بردای می‌نمایند، متعهد می‌شوند که به تمامی قوانین و ضوابط اجرایی مرتبط با حوزه فضای مجازی که توسط نهادهای ذی‌صلاح جمهوری اسلامی ایران به تصویب رسیده است، پای‌بندی داشته و در صورتی تخطی از قوانین مذکور، در برابر دستگاه‌های نظارتی پاسخ‌گو باشند. برخی از مهم‌ترین قوانین که ناظر بر پایگاه‌های اینترنتی و کسب‌وکارهای الکترونیکی هستند، به شرح زیر است: <br>1. <a target="blank" href="http://rc.majlis.ir/fa/law/show/135717"> قانون جرائم رایانه‌ای</a><br>2. <a target="blank" href="http://rc.majlis.ir/fa/law/show/93997"> قانون تجارت الکترونیکی </a><br>  3. <a target="blank" href="http://rc.majlis.ir/fa/law/show/93463"> قانون حمایت از حقوق پدیدآورندگان نرم‌افزارهای رایانه‌ای </a><br>4. <a target="blank" href=" http://rc.majlis.ir/fa/law/show/897504">آیین‌نامه جمع‌آوری و استنادپذیری ادله الکترونیکی</a><br>5. <a target="blank" href=" http://internet.ir/crime_index.html "> فهرست مصاديق محتوای مجرمانه</a><br>
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<header>تماس با ما</header>
					<description><![CDATA[
					در صورت وجود هرگونه پرسش در ارتباط با این مجموعه از شرایط، می‌توانید از طریق صفحه «تماس با ما» با تیم توسعه و پشتیبانی نرم‌افزار موتوشاب ارتباط برقرار نمایید.
					]]></description>
				</item>
			</lang>
		</langs>
	</section>
	<section name="Privacy policy" sectionId="2">
		<langs>
			<lang name="en">
				<item>
					<description><![CDATA[
					By joining the social network, you trust us with your information. In the following text, social network privacy policy is delivered by introducing how information will gather from you and how the information will be used.
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<header>Collection of Information</header>
					<description><![CDATA[
					We gather your personal information e.g. name, email, and etc. This information would be submitted by you voluntarily. We use your information for improving services which are provided in the website. Also, for having membership on this social network, you have to send us some of those information. We do not use your personal information for other purposes unless we convince you about this issue.
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<header>Distribution of Information</header>
					<description><![CDATA[
					We provide your information to others in the following instances:
					<ul>
						<li>Legal permit provided by judiciary and monitoring organizations of the Islamic Republic of Iran.</li>
						<li>Accessing information is inevitable for preventing from crime or fighting against it.</li>
					</ul>
					<br/>
					Other people might be able to view your information in the following cases:
					<ul>
						<li>People who are permitted will be able to see information you publish in the social network.</li>
						<li>All users will be able to see your subjects if you publish them publicly.</li>
						<li>If you grant sharing your subjects to others, they will be able to share your subjects with their friends. Therefore, some of subjects might be readable by friends of your friends.</li>
					</ul>
					<br/>
					<strong>Privacy settings:</strong>
					you can set your privacy settings in the website. By entering to the settings section, you would be able to use several available tools to set who and how much others have access to your information.
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<header>Commitment to Data Security</header>
					<description><![CDATA[
					Your personal information and subjects are maintained securely on this website. Only people who are registered to this website and permitted to access your subjects can see them. Also, authorized managers and employees can access to your subjects. Unauthorized access to your subjects and information will be prevented in other cases.
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<header>Changes</header>
					<description><![CDATA[
					Social network team reserved rights for applying modifications to the privacy policy. It means that by needed time and consideration of supporting team, terms and conditions of the privacy policy might be changed. In this situation, users will be notified for the privacy policy modifications. Also, you can regularly study the privacy policy to realize about its modifications.
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<header>Contact Us</header>
					<description><![CDATA[
					Ask any question related to this privacy policy in contact us page.
					]]></description>
				</item>
			</lang>
			<lang name="fa-IR">
				<item>
					<description><![CDATA[
					شما با عضویت در این شبکه اجتماعی، به ما اعتماد می‌کنید و اطلاعات خود را در اختیار ما قرار می‌دهید. در متن پیش رو، سیاست حریم خصوصی این شبکه اجتماعی قرار گرفته است که در آن چگونگی جمع‌آوری اطلاعات شما و استفاده از آن‌ها معرفی می‌شود.
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<header>جمع‌آوری اطلاعات</header>
					<description><![CDATA[
					ما اطلاعات شخصی شما نظیر نام، رایانامه و غیره را جمع‌آوری می‌کنیم. این اطلاعات به صورت داوطلبانه توسط شما ارسال می‌شوند. ما از این اطلاعات تنها برای بهبود خدماتی استفاده می‌کنیم که در این وب‌سایت به شما ارائه می‌شود. همچنین برای عضویت در این شبکه اجتماعی، نیاز است تا برخی از این اطلاعات را برای ما ارسال کنید. ما از اطلاعات شخصی شما استفاده دیگری نمی‌کنیم، مگر آنکه پیش از آن، رضایت شما را جلب کرده باشیم.
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<header>اشتراک اطلاعات</header>
					<description><![CDATA[
					ما اطلاعات شما را در برخی حالت‌ها در اختیار دیگران می‌گذاریم:
					<ul>
						<li>مواردی که مجوز قانونی توسط مراجع قضایی و دستگاه‌های نظارتی جمهوری اسلامی ایران صادر شده باشد.</li>
						<li>زمانی که دسترسی به اطلاعات برای جلوگیری از وقوع جرم یا مبارزه با آن مورد نیاز باشد.</li>
					</ul>
					<br />
					همچنین اطلاعات شما ممکن است در حالت‌های زیر توسط دیگران قابل مشاهده باشد:
					<ul>
						<li>اطلاعاتی که شما در شبکه اجتماعی منتشر می‌کنید، توسط کسانی که اعلام می‌کنید قابل مشاهده است.</li>
						<li>اگر مطالب خود را به صورت عمومی منتشر کنید تمام کاربران می‌توانند آن‌ها را مشاهده کنند.</li>
						<li>در صورتی که اجازه اشتراک مطالب خود را داده باشید، دیگران می‌توانند مطالب شما را با دوستان خود به اشتراک بگذارند و به این ترتیب، دوستان دوستان شما ممکن است برخی از مطالب شما را مشاهده نمایند.</li>
					</ul>
					<br/>
					<strong>تنظیمات حریم خصوصی:</strong>
					در این وب‌سایت، شما می‌توانید حریم خصوصی خود را تنظیم کنید. با ورود به بخش تنظیمات، می‌توانید از ابزارهایی که در دسترس شماست استفاده کرده و تعیین کنید که چه کسانی، تا چه اندازه اجازه دسترسی به مطالب و اطلاعات شما را دارند.
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<header>امنیت اطلاعات</header>
					<description><![CDATA[
					اطلاعات شخصی و مطالب شما در این وب‌سایت به صورت امن نگه‌داری می‌شوند. تنها کاربرانی که در وب‌سایت ثبت‌نام کرده‌اند و اجازه دسترسی به مطالب شما را دارند می‌توانند آن‌ها را مشاهده کنند. همچنین مدیران و کارمندان مجاز شبکه اجتماعی می‌توانند به مطالب شما دسترسی داشته باشند. به جز این موارد، از دسترسی غیرمجاز به مطالب و اطلاعات شما جلوگیری خواهد شد.
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<header>تغییرات</header>
					<description><![CDATA[
					تیم پشتیبان شبکه اجتماعی، اجازه اعمال تغییرات در این سیاست حریم خصوصی را برای خود محفوظ می‌دارد. به این معنا که در زمان لازم و بنا به صلاح‌دید تیم پشتیبان، ممکن است شرایط و ضوابط موجود در این سیاست حریم خصوصی تغییر کند. در چنین موقعیتی، تغییر در سیاست حریم خصوصی به اطلاع کاربران خواهد رسید. در ضمن، شما می‌توانید به صورت مداوم سیاست حریم خصوصی را مطالعه نمایید تا از بروز تغییرات در آن آگاه شوید.
					]]></description>
				</item>
				<item>
					<header>تماس با ما</header>
					<description><![CDATA[
					در صورت وجود هرگونه پرسش در ارتباط با این مجموعه از شرایط، می‌توانید از طریق صفحه «تماس با ما» با تیم توسعه و پشتیبانی نرم‌افزار موتوشاب ارتباط برقرار نمایید.
					]]></description>
				</item>
			</lang>
		</langs>
	</section>
	<section name="FAQ" sectionId="3">
		<langs>
			<lang name="en">
				<item>
					<header>header 1FAQ</header>
					<description><![CDATA[Terms of Service salam chetori1FAQ]]></description>
				</item>
				<item>
					<header>header 2FAQ</header>
					<description><![CDATA[Terms of Service salam chetori2FAQ]]></description>
				</item>
			</lang>
			<lang name="fa-IR">
				<item>
					<header>هدر 1FAQ</header>
					<description><![CDATA[سلام 1FAQ]]></description>
				</item>
				<item>
					<header>هدر 2FAQ</header>
					<description><![CDATA[سلام 2FAQ]]></description>
				</item>
			</lang>
		</langs>
	</section>
	
</sections>